長毛輸撚左

屌

找素人選都好過長毛. 型像輸晒.

屌 咁計架咩 又話投自己人

屌, 長毛含淚投架咋. 事實佢係搶唔到中立撚票. 空降深藍係策略上都係敗筆.